\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, день / 14 июля, вечер / 15 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{электричество}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}
\textbf{Цель эксперимента}: Задача предназначена для ознакомления студентов экпериментальным оборудованием и особенностями работы с мультиметром .

\textbf{Оборудование}:  вольтметр, источник тока, резистор с известным сопротивлением (1~МОм), pезистор с неизвестным сопротивлением, cоединительные провода.

\textbf{Задача}: Найти  внутреннее сопротивление вольтметра и сопротивление резистора.

\textbf{Разбалловка}: Методика – 2 балла\\
Измерения – 1 балла\\
Расчеты – 2 балла\\
Погрешность – 4 балла\\
Результат – 1 балл 

\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/16-17exp1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/16-17exp2.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: